反中條例會初部通過立法會的原因

係因為泛民唔夠票數,少公民投票？定係有咩唔見得光嘅交易.

你自己睇下立法會而家各派別議席數量先

我知泛民唔夠建制多 3比7左右.但係依條件通過果時好似3比7都無..